［民陣遊行］12月8日想見到大家

12月8日 希望大家一齊黎
唔好遺忘逝去既手足
抗爭左六個月啦
我地得到咩回應？

手足被送中幾千失蹤人口未搵到
721警方勾結黑社會
831警方親手殺害市民未公開cctv
仲有好多好多警暴性侵未追究

香港人加油！
香港人反抗！
香港人報仇！

希望見到大家 跪求大家一定要黎

推

128

push

推爆佢

推（1/10）

推（2/10）

推（3/10）

推（4/10）

推（5/10）

推（6/10）

推（7/10）

推（8/10）

推（9/10）

推（10/10）

Push